聽日升300點夠唔夠

差唔多架啦

牛三黎啦 大家聽日快啲買貨

聽日真係傻仔先會沽野

劍指3萬2 is冇肉

聽日牛仔唔數錢我跟你姓又點話